召集所有教大人訓斥無人性嘅教大學生

各位教大人
呢段時間香港發生乜事大家有目共睹
好多大學生、中學生都出黎守護家園
雖然有一半嘅學生都唔係Bed學位將來唔係做老師
但我知道大家都一定對「教師」有期望
出面嘅手足打生打死
有個柒頭仲落井下石
我真係好撚柒擔心你grad咗出黎教書我地下一代點算

ps張圖cap上cap
保護返開名嘅人
大家將就下
希望有同學仔有cap原圖
btw好似讀maths

支持，無人性無資格教書

推

Push

Cls

開名

教大人留名

推推推 推到條仆街無學校請

Pish

教師竟然講粗口
推到佢仆街

香港教育大學未來數學老師陳子謙

陳梓謙先啱

有無同學仔識佢？
咩hall？有無住暑sem？
希望喺hall見倒佢可以打聲招呼

唔亂有咩好玩wo？而家邊個同你講玩？

cls

大家有冇寫信畀張仁良校長同埋數學系主任?

比佢有撚用咩

我話同蔡若蓮事件同一性質,鼓勵市民參與警方定性為暴動活動
更甚至希望社會有死傷,涼薄如此
完全過之而無不及
希望校方嚴正處理

感激
推

輕輕一推

推到Boris 哥直播含撚

推啊！

推
清算呢啲仆街仔

推下先
有無人知borris哥有無回應

教大無佢哩啲垃圾

陳梓謙 伍華小學 伍華中學 有無人係同學

快啲同人講生日快樂啦

push

教大人

LM

聯署要求校方了解有關陳同學煽動社會安寧一事

大家簽咗未？

上撚咗edu secret 同goop
今次都算揚名立萬

睇清楚啦 讀math 架 唔係呢個黎

陳同學有野發表啦！

屌佢老母喇
出面嘅人打生打死
唉你仆街死喇

佢嗰日仲要返大陸
真係自己攞黎柒

屌佢老母，推撚到佢grad

咁樣心地差成咁學人做老師

佢之前讀幼教 依家讀緊中數 幼稚園同中學d學生慘啦

開名追擊

食屎啦

屌你老母 影衰曬人地教大人

非法集結、暴動及相類罪行
公眾聚集中倡議使用暴力
任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；
(b)摧毀或破壞任何財產；或
(c)用武力或威嚇手段永久或暫時剝奪他人對任何財產的管有或使用，
即屬犯罪 ——
(i)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(ii)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

呢位未來阿sir思想好唔正確，要話俾所有學校知先得

咪係
唔好講絕食果個
我自己9成同學都有出去
識有個book左去旅行
都cancel左張機票
留係香港

係佢黎 ece high dip grad左再讀maths教育year1

佢依家讀緊maths yr2 準備升yr3啦
聽聞yr3 sem2要實習 佢準備又誤人子弟啦

笠水狗

遲啲佢教到我個仔出街放炸彈點算？

喺學校見倒要打招呼
我地都係有禮貌嘅小朋友

起完佢哋交俾我
我幫大家將佢打落十八層地獄

推下先

推佢老母

今次真係有人死呀
屌你老母
仆街仔

有人以死明志之際，為人師表嘅陳老師喺到擾亂社會安寧。
陳老師你覺唔覺得羞恥？

大家點睇

我地唔撚接受！

點解變左教大 唔係叫開教院咩 幾時既事

推！